立場網站死咗

支那又DDOS?
Lihkg準備又被攻擊啦

上到

我上唔到

今次星火， 下個就係立場
黑警死全家